[中國新說唱] JYP最新首隊中國嘻哈男團 出道MV

又幾好聽
我只需要燈光

大陸唔係禁止消費兒童上節目咩

最右邊男定女？

BOY STORY應該冇女

竟然是個BOY

Ank

MV入面冇最右邊 果個髮型